# Article R3421-1

L'établissement public Economat des armées comprend la direction générale de l'économat des armées ainsi que des  missions de soutien regroupant chacune l'ensemble des succursales installées sur un même territoire.
